是日午餐 平民拉麵。。。

前排有絲打出post講過，今日試咗，都幾好

Detail

算唔算港式

荔枝角d1出口向美孚方向行

算
但港式嚟講味道算唔錯

依間仲要真係好平

$46
拉麵+小食+凍飲

上次小食要咗炸雞
好細舊不過都幾好食

下次想食蛋 勁鍾意食蛋

我都有睇果個帖呀吉妹
果然大大塊豬扒

係呀燈b
我呢排喺附近返工所以試到

我想問呢，出面啲平價拉面，其實係咪超市戈啲拉麵黎

唔知呀未試過喺超市買拉麵

好似煮公仔面咁

豬扒？

ching食開屎

辛辣麵嗰啲？
呢個唔似呀

係呀

你食過喇咩？

急凍雪藏果D

rich can have 2 Mcdonald meals

吉妹 豬扒嚟？好唔好食呀

咁我未食過喇

狗唔好食咁多老麥啦

係呀弘b
唔錯架都幾抵食